關於HKBU BCOM ACCT (Bachelor of Commerce (Honours) in Accountancy)

我1月報 到而家都係in progress
有冇人收到offer/interview?
offer派哂未?